關於心臟搭橋手術

如題 之前check到老豆塞血管 留院係瑪麗觀察一排放翻出黎因為要排期 呢幾日話其實三條都有塞 其中1條塞滿 好可能要搭橋 10號就做但係醫生都未講定做邊樣 想問各位巴打知不知搭橋嘅注意事項唔該哂

咩叫做邊樣？

風險不太高
做完一定要小心感冒
有院友因為感冒，訓多成個月醫院
打抗生素針

10號做都幾急下
比得咁快期你，應該都幾大獲
陪多啲老豆
做手術前一兩日食餐好既

因為做完真係好痛苦

驚佢做完之後消瘦得太犀利

做手術前要介口。點食餐好

開開心心成家圍埋一齊食啲簡單嘢都可以係餐好嘅

介條撚

利申:過來人

頭幾日麻醉藥未過會痛苦左啲
過左就好好多

老豆大約幾歲？
歲數大復原能力慢
但忍痛程度高

佢58 都幾忍到 不過今日醫生同佢講可能要搭橋佢真係崩潰 我又唔識安慰

其實應該安慰下佢，話好彩發現得早

冇事既，多啲探佢，幫手陏下枕頭都已經好大幫助

唔係想嚇你
但真心前幾年有屋企人又係咁
最後心臟搭橋成功但併發症腦中風過咗身
但唔使太擔心
瑪麗嚟講心臟科係好
只能夠講當年真係不幸

呢幾日多啲陪佢
呢啲大手術始終風險多
好需要家人陪伴
就算佢話唔怕都係呃你唔想你擔心

最緊要手術之後多啲睇實佢
照顧好日常起居就得

出去私家搵下second opinion 可能可以通波仔，
我阿爸之前都係咁，政府有啲高風險唔肯通，最後係私家通咗